【謝絕伸手黨】✈ 廉價航空及平價機票集中討論區 (8)

戴頭盔聲明：
此帖內所有會員的回覆，僅代表該會員就該等事情的立場；而該等立場，建基於該等會員於過去的經驗等各種因素，並可能只適用於過去，而不適用於現在。

機票價格及供應量可因時期、國際局勢等各種因素而有升跌。

總體來說，機票不是一項便宜的消費，故此購買前應自行收集更多資料進行分析，切忌只聽一小部分意見魯莽行事。本帖不會對因特定之會員的意見而帶來的損失承擔任何責任。

少位剩返喺度咪會貴囉
尤其係星期日返香港

不如問點解聽日唔一折賣畀你

Uo仲會唔會有特價

而家連去程1蚊都通脹到88蚊

今日開始

冇一蚊㗎啦

唔等peach 了
買左 4月3去大阪 4月15 東京返香港
$2100

中清明

冇計 貴小小請少三日假
我都見過幾日有$88

想買張新年2000蚊單程東京番香港都搵唔到

算係咁啦
我都鐘意連一日多D
乜都無咁貴
人又少D

呢兩日大阪迫爆
非遊客區又多舖關門
現在要走

想問依家買定復活節飛歐洲會唔會貴定遲啲會有平啲
睇左最平東歐都要四千幾

邊間 連行李？

hkexpress 連埋行李

大家都夠唔夠膽買uo
定買jetstar好

怕唔怕睇唔到櫻花？

21個星期以外可以唔使捱呢個貴sales

主要同女友過生日
櫻花當bonus

祝睇到
我就女友生日同櫻花要2揀1

希望撞近滿開啦
我次次睇都係花尾
今次我29/3-7/4
希望撞得正

如果櫻花 諗住邊日飛

咦 咁我都仲有d機喎
我睇返櫻花d post 幸手果度幾靚

天氣太反常啦
希望佢同今年個時間差唔多
我講得一舊舊
我係黎緊出年29/3-7/4去
我早三年前係月中去係會撞唔直
應該四月頭果星期就大機會
月底至月頭

巴打諗住邊度睇

今轉我走岡山再去京都再轉大阪
如果岡山果度開左既話諗住係旭川河川敷度睇住櫻花黎野餐

學到野

我仲諗奈良去吉野山
但唔就腳時間唔多
去若草山算

你覺得值就買

放個page出黎但search左都無

2019年夏季航班現已有售

如果5月尾，6月頭飛東京，機票幾錢左右？

有啲日子MM一日成三班咁進取
一日HKG<>KIX成十尻幾班
關西玩咗十幾年未玩厭咩

千頭個個月去都得

去高松, $1500 內有冇可能?
其實去高松係咪唔洗加20kg行李, 淨係7kg handcarry夠唔夠!?

5月中10日KIX來回
CX/廉航咩價位先叫做合理？
見到CX個價好撚貴

唔買野一定夠嫁

過七日好多時都好貴

即係要散買/openjaw先會較平？

7日內多數平
但14日plan都唔少

高松正價入都唔貴啦

痴線架咩商務客好撚多架 你以為航空公司做遊客生意架咩

成日大減咁正?
諗緊加唔加20kg好
唔加既話UO其實應該1500左右

靠經濟位賺錢執得啦

peach 快d 減啦

等緊買3月尾去程大阪

巴打 早幾日hkexpress 買唔到?

uo 依家係買來回，去程$88

我之前買左回程了，依家等去程

peach 個時間再盡d,0125出發

唔知買唔買好

復活節飛首爾 大韓航空每人$3316抵唔抵？
定再等下好？

咩Biz客要坐LCC咁慘

我見MM四月頭回程上千啦喎啲價位

中小型公司Clerk仔咪LCC囉
大公司職員仔飛得仲少分公司大大間run得順

真係慘
我公司啲travel客有好多唔係biz都唔坐

睇返你句「關西玩咗十幾年未玩厭咩」
真係得啖笑

咁無expect biz trip要坐LCC
(至少我身邊識嘅差極都坐因航)

我又覺得未必lcc嘅
好多坐ecorn 就真

講句嘢俾人笑太寒酸
然後拎啲客打飛機
你自己呢？

去程呀

即係櫻花期都好爆了

唔知等唔等去程特價好

我無笑覺得慘啫
得啦得啦我錯啦
LCC唔只Target Leisure客
你贏咗

以為你等緊開賣四月買來回
一路啲sale都減唔到月尾

仆喺地下發力挖、發力挖…
終於挖到個「慘」字掟人
利害！利害！

咁我兩段文字都係話慘
是旦啦點解讀你鍾意啦
你覺得笑咪笑

三月尾

Pish

大家點睇馬印航空? 1k2左右 連稅去吉隆坡抵唔抵屌?

1月中去東京仲未買 係咪唔會再平

去歐洲既機票係咪冇4千幾交易
睇親都5 6千

抵

有冇人坐過jetstar飛大阪
係咪成日都delay

個別班次je
你睇下record先

咁耐我好似連388都未見過

去程點程同日子
但我去廣島

好耐冇搭過UO 多數搭Jetstar

ANA 兩程凌晏機3400係咪屌得過

日期？

新手想問5月黃金週之後去東京 非廉航最平可以落到幾多
3400-3500左右係唔係已經係最平

究竟中東三寶仲有無promotion出
明明早兩年出得好密鬥得好犀利
等緊買歐洲機票

巴打坐咁多次Jetstar有冇話delay好嚴重？

好好彩次次都早到/ 準時到
大阪同東京都係

2月尾~3月中

巴打大阪返香港係坐5-9點個班
定係3-7點個班？

HKG-KIX 2120
KIX-HKG 1710

早兩日睇廣告雜誌EK好似有做sale

好想再睇大混戰

搏吓過年last minute

通常死淨南泡
講真原來有航空公司mark實呢度
講嘢都真係小心啲

強國航空1500蚊飛北海道

其實東京3月去
express 1300 叫可以接受？

Mega 時買
2月尾一蚊行李1000蚊

可以接手=/=平

有錢人雙倍價錢都可以接受

我地只可以講偏貴
接受到可以入手

幾月？

我上網見第一輪mega 完左
但好耐都仲未到之後
2月尾係mega sale嘅季節？
因為我3月中去驚太趕
萬分感謝

難聽啲講
就算畀你等到mega sale
你咁近期直頭你要嗰個日期一張mega sale價都冇又係冇用

1300其實已經叫唔錯

無定
除非你係員工知賣左幾多
之前賣得多就唔再出平囉
賣唔出就破底價

主要係你係一定要去定係等唔到可以唔去
分別好大

唔該晒咁多位巴打
我3月係一定要去，因為要睇演唱會
咁我諗都係呢排會買了，我看自己一條友又唔洗行
如果mega sale都係1000，分別真係唔大，我又廢事到時take risk 仲貴咗

千三合自己心水，東京算平，通常千三出到大阪機會大D

點解UO full booking 就會係咁引誘d人免費轉寄倉?

因為手提行李會唔夠位擺

呢個係原價買
5月前都會有原價
唔使急於一時

唔該巴打

如果6月去東京/大阪，要廉航的話暫時係咪得返GK？MM同JW飛到5月尾，6月就未出，UO就唔知仲做唔做得住

UO特價去到9月喎

但佢母公司hx唔係好掂，uo都自身難保做唔做得住

諗緊三月去九州買唔買Uo好
得UO有直航

我買佐復活節同暑假

3月想整個4日3夜trip
有無提議去邊好？

搵緊7月尾8月頭會唔會有...去日本
暑假都去左幾年知道好難有平機票,但都成日搵

今次想去九州,有無巴打試過呢D日子買到平機票?

emirates 9月意大利 4千6左右 O唔OK

成個日本是但一個機場,搵過最平依家連行李都要大約3000一個人

巴打 暑假有平？你係咪7月中或頭開始？7月尾搵極都無平

台北係咪最平都要千幾

淨係稅+燃油附加費都成6舊半啦
你話仲有冇可能total sum under1000？

7月13,14星期六，日， 出發, 成日有平飛， 但要手快

新年後個幾日有無可能平

去到呢個鐘數睇運

去日本睇櫻花依家要買機票未 大約幾錢叫ok
東京大阪都得

係7月頭尾都有 但7月尾真係未見過有

但都未有櫻花期

但係已經有櫻花期機票可以買囉

只要有恆心， 總會有， 上次俾我搵到復活節學校假期， $13xx來回名古屋， 早機去晚機返， 學校假期算平啦， 仲係加埋燃油附加費， 其實之前試過仲平， 不過機會唔等人

所以想買平機票， 唔係想買個一刻， 上網睇下邊間最平， 就叫做夾佐價

要諗定幾時去旅行， 去邊度旅行， 之後留意幾時減價， 見到好價位就入手, 就可以買到平機票

Thank

一月先黎睇新年， 更係貴啦， 有心人一早買佐

15號係星期一,19號回程係第一日復活假期,放紅日都要請四日假,請4日假去5日,其實好多時間都做到

去倫敦都係咁上下
我都諗緊

我公司有人事變動，焗住新年後要放AL

想飛首爾，2千蚊叫唔叫做正常價位？
之前未去過韓國，事出突然，麻煩大家俾啲意見

uo 開曼谷

連埋稅過千
人地EK都係做緊千二連稅
UO真係當港豬係水魚

人地包飛機餐又包行李
咁計仲貴過人地

佢學校假
同番工嘅唔同
請4日放5日
頭尾兩個六日都食唔到一日
對番工友係吸引力低D

咪係 見到d時間已經唔想買

上機未收工，落機可以瞓覺

因為呢個post, 見證好多人2~3千坐UO， 不斷開新線好正常

未到999緊急關頭單程過千已經唔使諗UO啦

UO就算Mega sale價加完行李
隨時貴過而家RJ/ET/MS啲Sale價

UO mega-sale價加完行李應該會貴過RJ/ET/MS啲regular sale價

請教各位巴打
如果飛台北 4月12至15日
會留意邊間航空公司？

謝謝巴打

網上已經有HX直計平過UO

睇緊暑假去台北 2000蚊算唔算貴？

台北wor清

自膠

我諗住去2個星期 係咪會貴d
唔太知價錢 淨係知以前平日1000有找

依加會坤你1.4k都叫抵

長榮

真心救教

請問4月27日/4月28日， 日本去香港點解咁貴呢？

UO睇佐幾個月， 都keep住3千至4千， 咩事呢？

復活節假期又過佐， 點解keep住咁貴？ 日本假期？

四月尾五月頭係日本當地十連休黃金週

冇理由幾千蚊一程都有人肯坐， 來回加埋jal, ana, 國泰都平過佢啦， 想點呀？ Hold到佛誕？

定係真係賣晒？

呢種時期由日本走一定好貴唔洗諗

27去仲好D
走等於你撞正香港紅日第頭飛

之前揾到好時間 26/4~5/5
唔夠膽去同人迫酒店鐵路景點

如果3月無乜日本人買飛去HK
可能會降價

相反就

不過應該好少單程UO>3000再大升嘅

天皇退位十連休，幾廿年都冇一次
畀我就唔會去挑戰

3~4000單程uo我寧願唔去， 唔信會有人買囉

都唔知已經超賣定係點？點解會咁貴

無知一問， 幾多號放到幾多號？

4／27－5／6

正常，酒店有得退，假有得換
放棄張去程仲好

正如你新年喺香港走一樣咋嗎
對家都會有自己Peak Season

UO 3~4000啊單程啊， 睇佐3個月， 國泰都係3xxx來回， 我唔信呢幾個月有人俾呢個數買單程UO, 但佢死唔減價， 想點

見過UO 26號有平， 冇買

你係邊度搵到3xxx來回呀

我幾個月前睇， 係三千幾來回， 但個時uo已經好貴， 發神經

唉， 好後悔啊， 我就因為唔知日本假期， 好早買咗張去程， 之後好奇怪， 回程一直咁貴

睇佐幾個月， 學校假期有成兩個星期咁彈性， 呢幾個月復活節都曾經出現過平來回機票， 個時仲未收燃油附加費， 但我拎住張去程， 唔想放棄， 而家兩頭唔到岸

唔check calander就去買單程已經錯曬啦

就算唔係好似今年咁連續放足10日
4月尾由日本出發到一定係high season

UO平去程最多輸2xx + 行李姐

手續費每張一百

最慘係呢幾個月見到有平都冇買， 錯過咗 ， 呢個係最慘

有就未絕望， 勝在日本有三廉航
最多有夜巴誇區

二年前同你一樣等10月頭回程，幾驚
最後等到香草減
但連25kg税 7xx
10:00早機
最pk係賣完下禮拜就特價夜機

我成日見到平就買， 拎住單程都唔怕， 因為我次次都早好多買機票， 未試過咁樣， 一直買唔到去程

好彩仲有時間， 希望等到

當年就係買$8揾自己驚

2月中去東京前排雲呢拿先做完單程連行李$720

如果想睇櫻花 4月1岀發去大阪ok嗎？

個期差唔多
但你咁遲先睇我怕你搵酒店難

最緊要睇到 酒店我預1000一晚 有冇可能

睇你住咩同住邊姐
我十二月book d偏門少少既地方
要七百蚊一晚
不過問題係怕一千左右樓下既比你訂姐

沖繩等緊大航空SALE 有時1500有找

7月尾想去東京 係唔係通常都要5 6千起跳??

想當年真係好開心， 我仲買埋保險同簡坐位添

好彩我並不孤單

你想坐邊間呀？

三月中想去東京，睇極都三千幾來回，明明之前飛過都係二千幾

終於買左Uo 2/4-9/4 大阪包行李1800唔洗

加咗燃油附加費啊

我月頭買1200有找

邊間

暑假七月尾兩大一細$8900係咪都算正常價？

hx

3月2x號東京 想賞櫻 係咪冇機會入到平機票啦？

名古屋 直航睇左好耐最平都係二千尾？

定係搭去東京轉新幹線平d?

來回1400

邊度？hk expess??
想5月去

CX JAL ANA 或者jetstar都得

名古屋坐車去大阪/東京都超貴， 你了解下先啦

UO五月來回千幾之嘛

如果想平， 要做特價時， 早上9點搶

睇個價都知係廚叉

新幹線

而家大阪機票咁撚貴

日本向來高企
要認真搵

我都捕左好耐 四月頭去睇櫻花
今個星期終於買左 加埋行李 二千三左右

不如你睇下獨木舟一隻咩價位

不如游水去算

咩日子 睇緊2月尾都係要2k連行李

三月中去，就算hkexpress加哂行李都平過其他

想問下 北海道 5-8月 既機票
Hx以前多唔多 promotion ga?
我上網睇過4000-6000$

2月中1500連行李來回

雲呢拿

嚟緊仲會唔會有優惠 打算3月尾4月頭飛東京
宜家最平都要3000幾

乜依家uo貴左咁多

全線都買唔過

阿聯酋A380連行李飛機餐飛曼谷繼續平過UO淨機票

收左燃油

關乜撚事
趁機以為人地唔覺加好多
同傳統航空公司價位拉近好多

日本1000以下已成絕響

lm

uo 送回程

你個range由超淡季到超旺季都有，點答
其實你格下CX同期個價，就知佢個時段減價機會有幾大

四月尾大阪 係咪而家要買機票
CX遲下會唔會仲有優惠？

做緊啦

3月21去東京等極PROMOTION UO都要1800未連行李
究竟幾時有MEGA SALE

我諗住28/4-4/5

你有銀聯好似仲有
仲有2000里

咁睇唔開喺呢啲時間去呀

點解

日本黃金周十連休

日本黃金週你都去

唔係WOR 8月尾有1500 HKA

夜機去 早少少去我都會揀

每次我返曼谷住都買佢
來回時間唔怕塞車
但係去旅行就唔好買啦
我朋友搵車又難又攰

想問吓hkexpress 第10行 24/25行逃生門前個排可唔可以拉後？
成日想拉後又唔想影響人

夜機去會唔會趕唔切尾班機場快線？

睇佢咁講應該坐唔到

各位點睇
但去程都係好貴

無辦法, 得呢個時間去到 peach又唔知幾時開始賣

等下星期賣東京

難講
有時海關開得三四個櫃位清人

CX尊尚逍遙通買唔買得過

uo送回程，但係點解我剩係見到最平$288

聽日雲呢拿又開賣喇，想襯5月條線執之前去東京要把握機會

單程最低票價為港幣$588?

“聽日”呀！

以為封面已係明天廣告

HK$255/$288/$388/$488/$588/$638/$778/$788/$928
/$1,088/$1,388;

洗唔洗分咁多
不過坐香草，經常只開西時間

巴打心太急

有無暑假旺季攻略？

六月頭去大板
hk express 1500係咪已經最抵

即刻出現1千蚊內日本機票屌下UO

有無人去過坦桑尼亞
可以分享下坐咩航空同幾錢

搵下ethiopian

EK同QR平飛成日來來去去得果幾個熱門航點

而家每日都望實Ethiopian
想搭Qatar但貴成四五千
佢地次次減價都淨減歐洲 好撚悶

4月23-26去東京最低得三千幾唔包行李...
等多陣好定係依家買好？
個價好似由12月到依家都差唔多咁...

幾時

而家買hx安唔安全

日本人會覺得 時間好好
早機去 午機返😂

點解D稅加左咁多
7月頭東京 回程$0 都要$1442
UO稅收得比jetstar多

UO T2 GK T3
UO離境稅貴GK1000yen

廉航好少姐
UO 好似100左右

其他0 ,但票價反影

原來唔係全日本+1000

T3咁噏耷離境稅平啲㗎
出國稅係第二樣嘢

嗰1000 yen應該係UO外幣手續費？
求指正

UO就算用香港嘅卡都可以用jpy買㗎

求其喺兩個網度噉張NRT>HKG嘅飛睇breakdown都會知道啦

原來T2 T3會有影響 thx!

NRT T3 係LCC Terminal, 稅平D. 同道理KIX LCC Terminal一樣.

大阪東京保安費不嬲比其他貴，其他二三線機場隨時唔收

唔同地方我知會有唔同
但估唔到terminal都有分

想問下其實單程係咪平極有限

你有目的地居留權？

NRT T1=T2>T3
KIX T1>T2

點解咁講?
我啱啱都搵過d資料 買單程好似好麻煩
但我唔知幾時返香港 買單程係咪無機會?
如果我去中國又得唔得?

btw 如果我單程去"地點一"
回程我都係買單程 但係"地點二"走又得唔得?
對呢方面無咩經驗

陸路出入境發達嘅國家根本唔會太考慮你張回程機票
你淨係去日韓台菲幫你唔到

唔知幾時返香港唔係可以畀你上機嘅理由
單程去"地點一"回程由"地點二"返香港你係應該買可以openjaw嘅飛
至多揀可以改回程期嘅飛
openjaw喺乜請自己google
你又冇得單程飛又冇目的地居留權喺上唔到機

明白 真係唔知有呢樣嘢
感謝大佬
另外都thanks埋上面位巴打

我9月睇到而家添， 4月27日開始日本唔知咩假期好難得連放10日， 好多日本人會去旅行， 所以你去程唔貴， 但回程好貴， 因為有日本人飛望開日本

如果想平， 等特價個一刻， 即係掀， 有就有， 冇就冇

Bty改期可能平好多

日本人離境就話多
邊有咁多人衝入日本睇登基
UO唔殺價其餘幾間公司總會放

唔好唔記得五月頭都係支那黃金周,

大陸有樣嘢叫移假
27星期六未開始爆
不用吹噓
捕掟日子就好

2018都係28先爆
更何況2019後咗一日

去到當地都爆滿日本同支那

年初1出發去冰島 坐芬蘭航空a350 J
兩個96000

里數?

話你ON9拍你嬲. 支那有連假咪一樣頭尾開始放. 你估一日半日個D咩.

港紙啊
連埋酒店先岩

我按返上年情況講
上年28 29都係工作日
28早機都仲未爆到一倍
今年27 28都係工作日
27爆到一倍出黎？
肯家經濟好咗啦

講緊4月27日， 日本返香港好爆

唔係香港飛日本好爆

宜家買快運去名古屋係咪已經算平
去程名古屋 回程大阪1242連稅

真心入得過

Thanks
因為唔知平時係咩價錢

佛誕假期去日本一啲都唔平囉

搵極都無平飛

由上個回覆至今已經有一次減價55xx或更平

5月中名古屋入東京出uo $1280未包行李屌唔屌得過

你都識講佛誕假期

想五月頭去大阪東京福岡係咪至少2000起跳 (包行李）

借朋友ac回post

上年11月頭買左快運來回名古屋
連行李(20kg去30回）埋單$1388
4月27 - 5月8 買完啲朋友先話咁大膽買黃金周

祝自己好運

恭喜晒

名古屋可能無咁勁呢

之前好想換4月27~5月5
連六日有5日假 好吸引

最最後放棄

UO嘅7kg手提行李制度係 ：一個手袋加一個7kg手提運動袋/或/一個打爆嘅背囊加一個7kg嘅手提運動袋，得唔得！

來回連稅東京$892 – Jetstar

邊個話來回日本冇1000以下？
UO唔做仲有其他公司

太遲見
得番5月22~24

補單程ok嘅

想請教下大家 如果打算年尾12月飛北海道
唔介意 東京或大阪 轉機 / jr去
大家會建議邊種方法去多d？

已經留意緊 有無早鳥優惠
但飛北海道真係好貴

五月頭去沖繩係咪未出優惠

tap and go 個拍賣貴過原價

港豬有錢冇掟洗

新仔留名
想問下巴打們平時mon咩平台睇平機票多
想同女朋友五月中去澳洲
萬分感謝

你搵下依加咩價先啦

直航三千樓上喎

facebook 既meethk

我9月去都等緊1500

見RJ 做緊1250 去曼谷，想問係咪好抵？
有冇人搭過RJ？可以話我知呢間嘢點？
唔該晒

新年初三想搵地方飛

搵唔到平機票

最平最好應該真係 港行直航
再唔係就 廉航最平咁去大阪東京 再轉內陸機
好似有旅客優惠
去東北轉機就唔推薦 JR分分鐘貴過飛機

但北海道本身就高消費 d交通費無得慳

多謝巴打
講得好詳細

HK express 5月尾去東京
做緊19xx 來回20kg 行李
有冇機再平d

未有新幹線前都係內陸機啦

三月中去波蘭，air China $3400算唔算係入手價

係呀 但有左新幹線都係內陸機抵玩 上次札幌去女滿別 係用螺絲槳機 淆哂底

FYI

ANA都好似都有
飛上去再慢慢玩落去東北再番東京又得
飛來回都唔洗一千 亦得

2000$坐uo飛大阪
早機去夜機返
連稅 25Kg來回行李
抵唔抵

係唔係旺季 係就好抵

4月尾到五月頭 算唔算旺
Peach同uo同價 揀邊間好

你撞日本10連假wor
小心機票平 酒店貴

仲諗住去usj唔買快證

就算唔撞日本10連假 仲有中國五一黃金周
大阪更多人

岩岩買左瑞航去瑞士都係2k尾
不過要轉機去日內瓦

死硬時段

4月中或之前會唔會好啲

qrek做唔到呢個價？

3月想自己飛sfo

錯過左無買
想問下大家係咪可以出假單程玩多個點

話說最近買左7月去北海道
因為直航成6千幾蚊既關係所以唔考慮
咁岩比我搵到台北飛札榥坐樂桃2100
然後用avios出埋國泰飛台北個程
夾埋稅用左兩千八

係官網買就咁買ja wor

一齊去可以嗎？ 可tg傾！

4月諗住去鹿兒島 HX 做緊$2462 買唔買得過

南9洲-鹿兒島果邊無乜野玩WO
吊HX又唔開福岡航線。

諗住去睇櫻花同去櫻島霧島嗰邊行下

今次hkexpress $8去程完全係搵撚笨

再加價，以後買去送回都無

有...逼你open jaw ja

這些機會不是我呢d假期有張既打工仔的

下
我買左聖誕連新年wor
就係打工仔先要搵D咁樣既連假

每年最尾幾日盤點唔准請假

但咁轉轉下都無左成日啦wo

其實都係回程比直航蝕左幾個鐘
去程CX408>MM726
放工即刻入機場

老虎個Sale係賣到出年
聖誕都有自己唔留意怪得邊個

請問五月尾 hkexpress 去名古屋
$1900 連稅連25kg行李，值唔值得買？

巴打可唔可以講下點解搵笨
正打算買5月尾大阪
仲等唔等得過？

有無人買咗hkexpress曼谷? 好似好抵

今次係open jaw平！除非你特登名古屋走啦！
等下先

鹿兒島遊記及南九州(鹿兒島、宮崎、熊本)討論區

大約會去到幾錢左右？
係咪2月尾有megasale呢

如果有多少少budget唔好揀air china

而家最平都2字3字頭起！
你open jaw既話今期係叫抵既
無人搶嘛！

但我依家買5月來回大阪都係千四未包行李
再等係咪都會平

下個月中 UO去福岡 $1600
係咪應該而家買？嚟緊有冇機會再有特價？

好L貴，連行李?

未
冇諗住買行李
咁我係咪應該繼續等

咁如果$1456來回大阪呢？
好撚想離開香港

屌 上網睇過原來都算貴
但已經去程$8

一邊係今次去程8貴到唔恨
另一邊係下個月中去你無幾多時間等
自己執生

peach應該過兩日會特價
可以睇埋先

正常價啦 但小心日本連休 道道都人山人海

五月尾何來連休

我覺得貴，但你太遲買，算係咁，何況你唔諗住買行李叫接受到

uo去日本$1200內唔包行李叫平價-正常

另外 7,8d機票真係好撚貴

我買左5月中旬 香港去大阪 福崗返香港（hkexpress) 包左條女去20kg 回30kg就平均每人$1355/人

內陸ana 大阪去福崗 $5xx/人
唔洗$2000 玩兩轉日本 2星期

識玩

我都係上年5月去福岡........平成千蚊

UO622某d日期出發時間早左 由1805變成1725

巴打點解咁平？
幾時買？

Hkexpress 多點目的地揀
App做唔到 要網頁版
揀去程大阪8蚊
再睇下日本邊到回程票價平
Hkg-kix 去程
Fuk-hkg 回程
例如我買左福岡回程598$
咁樣就抵玩

加上日本內陸機好平
不過我打算由神戶搭船去福岡500$人
睇下條女同唔同意先 同意既 又慳返晚酒店錢

如果你唔洗加行李錢會更平

飛沖繩幾時先減到1300

等左好耐都唔減

紐約係咪唔會有暑假平機票

剛剛去快運睇下 見到3月28號去福岡 4月4號廣島回香港做1250 食曬成個櫻花時間竟然做咁平

立即狗衝左平到唔敢相信

唔太難理解, 4月5係星期五+紅日, 再連星期六日
紅日前回程係特別少人買

一月頭
廚叉有Last Min失禁價
之後啲Sale嘅價都麻麻
夏天嚟緊變返旺季唔樂觀

嚟緊Peach飛返沖繩
應該係Seasonal六月尾開始
下午機去中午機返可以望望

上面巴打

即講即有

2月尾沖繩，千4包行李，如何？

Jetstar都幾抵，單程飛東京連行李$750

狗衝啦

應該算平？

如果8月中東京 見到3000到包行李係咪應該狗衝 話哂都暑假

我拎左假829-907去沖繩, 等緊機會

出發日期由3月13日至5月19日
抵

但係我829-907去, 仲要等

痴線 沖繩所謂抵既平均價1500
呢次1300-1400 超抵

淡季連稅三千頭吧

老母今次啲sale價好似回返少少
係咪知啲sale價定咁高無人買

當中比較觸目
應該係BKK係東南亞port中
唯一一個個價係過兩舊水
我心諗呢個垃圾時間憑咩
(雖然我覺得唔少港豬會狗衝)

今朝睇uo 6月來回大阪
計晒所有雜費要16XX
仲平過上次去程$8

買左7月尾去長崎
8月頭 鹿兒島返機
好睇早幾星期買左
今日睇貴左成起碼600

我買左2500 依家3000幾

最少早半年買

一路試緊係班豬接受到咩價
不過我都1900食左6月29飛廣島7月7福岡番

買去送回或者買回送去之類嘅特價
比正價買嗰班機一定係平時唔會特價
或者平好少嗰D
咁先會抵

6月頭sem break 飛東京玩兩個星期, 核玩多一個城市
廣島/福岡走建唔建議?

bkk有咩其他平公司？

復活節點買到平機票？ 求救

感謝

以往1100最平

見到首爾早機去 黃昏時間返 $1600坐HKA 抵唔抵？

佐敦航線做緊12xx來回連稅

剛剛平完
等下期啦

復活節機票幾時會平？

依家買四月頭東京係咪不智

連行李來回三千

台北 4月尾 早機去 晏就翻 2000一個貴唔貴？

國泰剛剛有Last Min千七
但限死去同回指定邊兩班機

打算5月尾6月頭去首爾
但睇過最平既濟洲航空都要$2300
有冇話幾時買會平啲

飛東京jetstar同peach係咪都唔係好掂

香草先岩

有無6月飛福岡平機票
揀咩日子先比較平

請問邊到睇到咁平

暑假不嬲係 坐傳統仲好

復活節假 大阪 $2700 HX 抵嗎？

7,8月係咁貴 ，不如你想講你幾月想去邊

佛誕個weekend去大阪 計埋行李 uo都要2500
有冇機會再平d

佛誕有timeslot平過UO
你可以睇睇

我想問快運可唔可以背囊加21吋咇咁上機

我見佢話每位旅客可攜帶一件手提行李（重量不可超過 7 公斤或 15.4 磅）和一件隨身物品（包括手袋、相機及個人電子儀器）登機
咁背囊算唔算隨身物品??

睇到了 冇野
自

想大家比比意見
6月2飛沖繩 HX 來回2千2
個價位之後等下會唔會再平
咁岩今期mage sale淨係賣到5月19號

Finnair係咪呢排都成日做優惠？
想等佢平買去北歐

香港航空仲買唔買得過

雖然貴咗但仍可以入手

第一次去沖繩 有冇沖繩機票價位水平參考下
謝謝

HX 4月1-6 去首爾 2100買唔買得過

請問下師兄 佐敦航線係邊間？

係咪講緊皇家約旦

係
Royal Jordanian Airlines

thanks ching

早排我揾有45xx,依家51xx

去邊到？

哥本哈根/斯德哥爾摩入，芬蘭走

香港航空Spring into Summer Sale宣佈加票價

有20個精選航點俾你揀：
沖繩 HK$1,405起*
首爾 HK$1,710起*
大阪 HK$1,950起*
峇里島 HK$2,710起*
奧克蘭 HK$4,125起*
美國全部5000以上

坐其他公司好過啦
換里數都開心啲

大阪計埋稅2千幾
搭因航3千幾好過

Hk express 6月福岡$1200入唔入手好 定再等下

6月咩時間?
唔同時間差好遠呢

6月頭 下午一點幾機

可入手不過俾著我就再觀察

連稅價黎

特乜鬼價
冇平過咁

Hke特價加一程行李都要2100

去台北
4月中去
而家keep住都係$1300-1500
幾時入手好？

香港航空黎

Hkexpress 五月頭去福岡 幾時入手好
Miss左2月頭個promotion
而家好貴呀
唔知仲會唔會有優惠

7月尾來回約$3300一個人

太耐冇用HKE，加行李係咪第三四個步驟先揀

想問下意見
黎緊3月28-31想去釜山
自膠miss左上星期可接受既機票價（釜山航空去 hke回程 2400-2600）
兒家再check要3100（太貴仲唔包回程行李）
釜山航空來回既話就3100（包15kg行李）
應該等埋呢個星期定直接屌左來回釜山航空就算
其實係驚佢愈黎愈貴

Cx bus 點買最平

飛東京幾錢入手好

留名
同朋友去旅行但之前叫佢唔好喺之前個HKexpress promotion 買機票而家驚買貴左

又追數

真係要去就屌釜山航空

轉機食多幾餐飛機餐好過
最近台灣FSC轉機仲平過UO

呢排輪住見到歐洲減價
但減極都唔見關葡萄牙事
正常係咪唔輪到佢減

同一個問題
估唔到而家去台北貴左咁多

里數最大
減咗蝕底

想5月中去沖繩 2大1細機票來回都要過萬 都係等佢出套票 抵玩 仲末計埋租車

聖誕2k算唔算平？

同去日本差唔多，痴線

7公斤係計行李定行李加背囊？

Qatar HKG > BUD, PRG > HKG $4700 值唔值得買?

OK la

Qatar 做緊全年promotion.但係睇blog話可以去到 below $4000.
個blog聲稱係2018 updated

想6月尾去福岡 搭uo加埋行李2400係咪算貴？

QR今年難啲Under四千
一直都係得雅典做到三千尾
歐洲盤今年係老虎比較有睇頭
但剛剛sale完一輪

希望下星期大阪優惠

CX JAL ANA 平少少係E個價

係好撚貴

去到咩價位先係抵買？
明明上星期睇仲平 星期一出完優惠反而貴的

係貴 可以睇定D

我覺得來回20kg 應該千八左右先啦
起碼低過要二千

7/12-19/12
國泰 墨爾本直航 $6093
價錢合理嗎？？？

貴左dd,等佢特價先買

我上年5月去冇行李600左右

唔好覺得佢出咗優惠就會平
事實上佢係每個星期一朝早都會出一個持續到星期日嘅優惠
即係話除咗星期一凌晨12點到朝早9點呢段時間之外
佢係每一日都做緊優惠

6月尾至7月中
HKG > ARN ZUR >HKG
Finnair $5990 抵嗎？
定都係睇佢有冇做優惠

我2月中買1800連行李

咁撚古惑既
唔該哂上面既巴打 我再留意下先

減返around 3成就差唔多

六月尾東京 1600 ，正常你要二千有找
行程許可，就睇下長崎走得唔得

Blog係flyday hk?
QR 見4千頭就可以入手啦

暑假我覺得可以

宜家唔好等
歐洲暑假要出已經出左

多數 BUD入 PRG出會平D

944差唔多
岩岩去完芽莊 好伏，峴港好玩好多

芽莊係啱玩水架咋

芽莊劏客feel

去埋大叻囉可以

有無人係 vanilla airline 同 peach 搶到機票

而家係咪無曬

應該無哂。。。。。
我都對戰咗好耐

係喎見到但我果時請唔到假
我揾6月兩個都好似無

越近暑期7,8,9月就唔會有平，只會越黎越貴面對現實

漢莎來回PRG搭程HKG-PVG HKD2512

想問下呢 經Skyscanner book 而加距離起飛仲有50個鐘
諗住上官網睇下預辦登機 我搭嗰間寫住係提供二十四小時前預辦登機 而家冇我嘅資料係咪正常？打左個code佢話搵唔到我嘅資料

Wtf

唸著夏天去北海道 8月尾
見到cx而家$5000直飛cts hx直程$5500
如果用大專生優惠飛東京再轉上去加埋大約$4500到但係啲時間麻麻地 仲要9月1冇回程揀局我早一日番

應唔應該等直飛平啲再買定而家屌住先

我會自己砌廉航東京轉，淨機票hkd3000樓下，計埋行李hkd3500有找
CTS直航得2間好少有平
如果有儲miles，咁岩有位換會抵D

用大專生優惠都係順便儲下miles
Thx

Hx雪季3300左右
夏天去應該差唔多價

睇左要成$6000
暑假冇得平掛

買咗777yen KIX to HKG

想問下Peach Airline 香港有無office and hotline ?
因為係官網找左好耐都無
同埋有無人識計改機票要幾錢 因為睇到有啲亂
有無人分享改呢個航空飛日期嘅經驗

FAQ入面有

養成吓有問題就搵咗FAQ先嘅習慣啦

諗緊好唔好買cx9月頭去福岡嘅機票 $2500全包
一係等就等下UO

睇完FAQ都唔太明

hotline入面有寫自己再搵吓

改機票就3個fare x 3個改機票方法
一共有9個combination都唔同service charge
呢度冇人知你買咗邊種fare嘅飛所以都係要自己去睇
再仔細睇一次版嘢+㩒堆link
有一條會link到去一班有齊所有service charge嘅網頁
喺入面搵

仲有除咗service charge之外fare difference都要畀

坐到380/381嘅話就買啦

雖然今日覆有些少遲
你可以去卡塔爾睇下
今日3/3喺spring sale last day

不過漢莎如果去歐洲都$2500就唔錯 但冇啦啦要搭多一程

多謝覆
但已經買左機票飛義大利
都係卡塔爾

利申等緊summer sale....
祝你玩得開心

多謝祝你都買到平機票

咁買去幾多

唔會點會咁平

6000 我會簡去歐洲

八月尾如果最後一個星期
有機會完咗Summer段Period
去歐洲真係可能唔洗六千

5月/6月 米子岡山$1800係咪已經算差唔多好似冇乜做特價

預計6月尾到7月去日本
有冇有經驗既巴打講下啲機票係咪會越黎越貴

其實如去東北
真係要買內陸機㗎

目標幾多

呢個答你唔到， d價年年變

去程計劃等UO出offer
而家官網5百幾

打算去廣島 預計1000左右 頭先搵到見到有1000蚊來回 不過係6月中

唔包行李果啲 打算背包旅行

佛誕去新加坡唔知幾時先會平一直等緊

除非你個日期好彈性，預1500 左右
大阪出/入有冇問題

4月15-18有幾日假想去旅行,
日本/韓國/台灣 邊到抵去?
見台灣最平都14-5來回 好似同去日本韓國 2千頭差唔遠?

暑假7月尾8月頭去台北機票大概幾錢到
上網search過好似冇乜人講
見依家最平都係港航$1598 抵唔抵屌？
定咩價位入手好

SA做緊優惠
剛剛買完$780來回

呢張圖12月31日cap, 如果10月周年大特價仲平， 下次早d啦

4月飛3月先買機票， 平既機會好少
再唔係晚機去早機返
但好多優惠都過咗， 你睇下仲有冇啦 , 祝好運

6月尾 香港飛台北幾時買最好
而家最平BR 1600$早去晚返

不過要2個人

買左下午機去 晚機返 $1250

我都呢個價買咗

peach去程大阪連稅407 但搵唔到平回程

有冇人有買UO 個會員？？
未來兩年都會去每個月左右去一次廣島
唔知抵唔抵買

5月想去大阪 想問大約幾時會有來回平機票
見依家靚時間最平都要2500

下，你當連登有預知能力？

例如9點開始做特價， 就要9點去搶機票， 其他時間睇當然貴

未必第一次搶就搶到， 搶唔到/你想去個日冇特價， 就等下次再特價， 先去買

佢通常9點開賣特價機票 , 會員早6小時可以優先購買， 即是你3點要起身睇 , 但你想買既日子有冇特價機票， 冇人知

未包行理都$19xx

痴撚線架

所以真係要早d買

話時話

前幾日peach有做,你miss左了

想問你地係單程咁買定買來回多？

真心冇留意呢樣嘢

出年六月想去歐洲，通常promotion 幾時/應該幾時出手?次次都見到人買到$4000直航，而我淨係買到啲$6000轉機

峇里六月國泰$3300 係咪最抵？
想等平機票但國泰又好似坐得舒服啲

塔單想問下訂左長崎酒店,想即時付款,
但agoda無得選擇即時付款,一定要到店付款比日元,
想問下係咪正常嫁?酒店政策黎,定係agoda有問題?

酒店政策唔出奇

尤其係啲溫泉旅館

咁奇怪?間酒店唔想人地先比錢佢地?

國泰剛剛出咗 , 匯豐信用卡每張機票減$400, 邊幾個地方減我就冇睇清楚了

好彩早左買8月頭機票,買個時2500來回
依家買同一時間要4700

復活節假後先有得放 都好貴

其實廉航個價去到2800係咪已經唔洗諗

睇下咩季節
你唔早訂又旺季根本無選擇

去峴港HKexpress一個人連行李$1650抵唔抵？

日子？

6月

5月 8百幾都有。。。

連行李邊得啊

有

以前就有

4月頭大阪

只有硬食

邊間做到？

快運囉

港航開始mega sale了

thx
不過唔係好mega其實都

有咩唔明
旺淡季唔同價正常到爆

旅遊新手想知邊到訂機票好

你想去邊呀

台北機票有無可能去返1000左右

現在睇最平都1600，想9月中去

冇
除非冇錯燃油附加費+HX仲生存緊

泰國蘇梅島

曼谷航空獨家村, 個價好硬

呢排有咩抵屌expedia package

直航個價硬到...

睇topic名

台中機票連行李1500係咪算正常
Mon左好耐都係差唔多價錢

快運六月東京正常時間來回加一程行李差唔多兩千
有冇得再平d

貴

幾多先算平
我見好多日子都係1400~1500到如果包埋行李
唔包行李既就hkexpress 1000有找

係囉
仲諗住搵到1000樓下？
依家唔得啦

想五至七月去布拉格，請問有冇可能有三千幾機票？我暫時未搵到......

北京轉機你制唔制

已經差不多，之前jetstar 有平多少少的

18年11月個價， 你遲咗了

Lufthansa 咪有囉

1000蚊樓下JetStar機會仲多

Jetstar搭peach 呢？

單程3千幾啊，定係我睇錯？

上個月先失禁價
無買走寶

講緊台中喎

乜撚嘢叫來點

來回...

上個月幾錢呀？

唔計港歐X呢啲
上個月大sale
好多轉機盤二千尾至三千零

嘩，二千幾都有呀？咁我都係唔去住喇，睇定啲先。
另外，如果想四至六月行開吓，而家最抵買係去邊？係咪東京大阪果啲？
（唔去東南亞）

二字尾呢啲真係可遇不可求
不過布拉格呢啲Port睇中東三寶
非旺季四千上下轉機盤正常唔難見
早大半年睇定啲價應該唔難搵

日本嚟講整體係大阪會平過東京

8月頭一個人去東京$2600機票呢個價係咪正常

你地手提喼多數用咩

你意思吋數？

題外話,去沖繩想BOOK水上活動有乜野地方有口痺?

吋數多數最盡都係20,但20吋都差幾cm
問下有邊啲一定唔會彈番寄倉

想請教各位班機起飛前兩星期仲會唔會跌價
前幾日見佢跌左兩三百 諗住再等等
點知佢又彈翻上嚟
而家唔知仲等唔等好

幾時有特價呀
想買 鹿兒島呀

買六月尾飛台北機票Br 1600$ 一個人貴唔貴

去台灣都要1600不如去日本

我都睇緊6月機票 成2000都唔知買唔買好

睇下下星期一， 上午9點有冇特價囉

再唔係其他廉航囉

想問下10月份飛歐洲，阿姆斯特丹入，倫敦出
Emirates 6千幾，漢莎4千幾，而家可以買定可以等下有無平機票？

好
因為想飛羽田留意uo多d
jetstar個價只升不跌

因為暑假前？

如果LH係四千頭我覺得可以一戰
倫敦走本身離境稅貴所以倫敦走本身好難好平
就算中東三寶做Sale平極都都要4300-4500上下

由買回送去
賣到去程1蚊 8蚊
而家要68蚊

越出越貴

優惠完個價同港航早排既優惠一樣

咁如果只是$68同$1嘅分別
都只係差$67啫
一餐拉麵都冇咗

問題係去程貴咗唔少

痴線 機票同 稅附加費 各佔一半
好撚貴d稅

稅就乜航都冇得平

無回程平的日本

建設費一人180
燃油費一人收兩鑊 dklm

算啦

你唔係1年去10次8次旅行嘅話
貴咗嗰d唔會影響你生活/生存

想去個短trip千幾變左三千真係無奈

機場稅120
建設費90
保安費50
燃油 45x2

佢畀緊一個人頭180即係最少坐J

屌 hkexpress

想買鹿兒島，未連行李要10xx 一個
最近係咪冇咩可能under $800

如果只差200蚊就算啦
唔好咁執著
你等到佢平機票可能酒店又貴返啦
邊有得你平盡

明既，但唔係我想要既期
公司要轉期好麻煩

但我想要既係5月中
佢得5月尾平

諗落好似機會渺茫

咪係囉
要就埋假期嘅話

你嘅選擇更少

peach
唔知賣晒未
不過我6月前唔會去故唔關我事

大阪(関西)－釧路 1,977円
搭乗期間：2019年4月3日～5月11日（火, 水, 木 のみ）
適用除外日：2019年4月27日～5月6日

好平
peach

Thanks search過冇
唯有諗下調期

qr 8月中波蘭open jaw6千幾屌唔屌得過？

鹿兒島同神岡1000都好平喇喎

想問hkexpress之後到機場先加行李大約幾錢?
個trip想飛名古屋 之後大阪返hk

八月中
暑假

邊個能預知未來呀

大鑊！
國泰落實收購hkexpress

有冇人知點解今年加拿大冇乜平

因運出現啦

怕平飛從此絕跡

想知到 如果想沖出亞洲 最平最好玩係咪土耳其，來回機票3000

我等緊沖繩last minutes 1300 (8月30出發）

其實asiamiles係咪唔會換到日本機票架喇?
日日都要侯補

瑞牛節去台北機票貴到咁

端午節三個字打錯兩個字

send錯sorry

樓上釣基佬

連登真係好多HeHe

做乜鳩

係

各位大大
呢家坐個廉航
幾錢算低
諗住去大阪

輕鬆換到 星期五晚red eye飛羽田 星期三黃昏機番

你幾多月去？

小弟計劃六月去呀

咁遲買好難幫到你
留意各廉航特價開賣時， 搶平機票

想知廉航幾時特價， FB可加meethk, 有特價佢會出post

見到有平

呢個網真係好正

其實除左MEETHK

FLYAGAIN
FLYDAY
都OK, 熱門既3個通常都報哂，間唔中其中一個有D冷門優惠推介

就係佢搞到我買咗900幾來回東京連稅
仆街嚟

是咁的
同班朋友八月尾飛東京
佢哋用咗3000蚊買UO坐
會否太on9?

利申:(我的朋友不是我)，等緊平機票,冇就ANA

月尾之前好多間傳統都有做

暑假尾嚴格黎講已經算淡季 個個都走

想問淡季坐廉航去大阪幾錢先算平？

聽講快運六月尾會飛沖繩，想去嘅好唔好博佢做特價？通常快運開新線都會做d優惠先

五月飛曼谷d機票貴左咁多以前去好似一千頭都有

留個名先
雖然平時唔點坐LCC，但在好鐘意睇騎拿平飛，例如係咁

自膠，柒左，要嘅係呢張

札幌都換到
但喺一年後

包行李 千三

7月頭 飛東京
uo 連一件行季2千4
ana都係3千4
有d心郁郁想坐ana

各位爸絲飛南美既話會揀美國轉機定歐洲轉

七月中UO飛日本三千蚊係正常價黎？

唔知幾時會有大阪平飛呢

暑假個個都飛 正常

Why, 8月尾應該唔過$2000啊
3月25日既價

3月18日既價

3月10日既價

坐廉航係睇下佢幾時做特價 , 特價開賣時上去搶平機票 , 唔係想買機票， 開個網最平個間就買個間， 因為你睇緊個價可能一d都唔平

8月尾$3000去日本， 其實加多幾百可以坐CX/ANA, 留意CX/ANA幾時特價就可以了

我再睇吓先唔該巴打

點會$3000大佬

雖然成日講， 想買UO平機票， 要星期一早上9點去買， 但其實， 星期二， 三， 四， 五， 六， 個價都可能變， 例如你見到張機票己經過千， 以為要等下星期一個價先回落， 其實唔係架， 張機票可能會跌返去$948/$798， 個價會跳黎跳去， 好鬼古惑架

一年點預時間
利申套飛3月尾出換左2套

BA飛歐洲有平飛

咁我份工都算自由任請無薪假嘅
喺要避開新年要留香港拜年就得

8月20飛東京，8月28返
我啲朋友見到jetstar2900連行李
就狗衝咗

仲話我再唔買遲下冇得買，等貴機票啦你

20/8重未過summer
祝君好運

ANA唔同級數㗎

痴線， 佢d時間咁差， 如果唔係平， 點解要選擇佢

痴線架 , 廉航真係好搵， 咁都肯買

你個fd都幾on9

唔洗等特價， 求其買， 時間靚過佢， 都唔洗咁貴

唉，依家就係諗緊等唔等ANA同日航出暑假優惠
但20-28號呢啲時間咁旺，佢地又點會出優惠啊

特價要早一年買， 試過暑假check一年後暑假JAL幾多錢， 好似$34xx

買左六月中飛羅馬， 柏林返
3800 有找

咁屌唔屌UO好？

點解去北海道咁貴

聖誕飛歐洲三千三三

今年打算十一月頭/中去東京睇紅葉
依家留意緊 JAL / ANA
想問下十一月頭紅葉旺季係咪好少會有promo出?

下星期一早上9點睇下咩價先啦， 唔差在兩日啦

唔該巴打
順帶一問，plan緊12月22-1月1去首爾
見到大韓航空$36xx，屌唔屌好？

最簡單就係上meethk/ flyagain 呢D網站
搵返上年差唔多時間有無做特價就知

6月尾去釜山應該幾錢先買得過
依家見單程未連行李都900

日本就熟d， 韓國唔敢答你

AIR BUSAN 早幾日做緊SALE

你望下仲有無

睇過啦，都係9xx
係咪都要硬食

HKEXP 6月中好多平飛? 撞唔正你假?

睇show
真係冇平都要買

咁無計

飛兩個國家 當賺左

同問

點答你呀 ， 仲要剛剛俾人收購咗

而家去東京係咪唔會再有一千樓下來回

有稅 難D

時間差你ok唔ok先？

多謝巴打完，我諗住十至十一月到出發

呢個時間 由成田出到東京都11點半

佢叫你去留意住jetstar呀

唔好玩啦
間嘢執啦嗎
無睇新聞咩

冇

但佢比peach食左之後，peach會唔會開返條hk東東既線？

暫時唔會
好似開沖繩

四月尾去韓國首爾 2000蚊坐uo 係咪算貴？

無知一問， hx 站開名古屋線， 幾時會開？

暫時無
到六月開返OKA

正確黎講係俾ANA呑咗

五月中飛大阪連來回行李一人1800合理？

咩時間 airline 行李幾多

五月十幾號去，廿八返，25kg (買多左） UO

師兄，時間同你一樣
我想問2110到成田機場係咪趕唔切岀成田機場？
我最後係機場附近買咗一晚酒店，第二朝早上先岀翻去上野個邊。。。。
係咪好on9?

完全同你一樣，都係得二日full day玩。。。
第一次去，有咩啲咩建議？

出到去喎
2302班アクセス特急只要轉多次車都可以touch到山手線（日暮里2354）

唉，買咗酒店

咁成田啲酒店又平少少
冇乜所謂啦

如果係連住六日 假期呢個價都唔算差既 仲要你25kg

買多左

你pay咗仲有乜好諗

巴打我都差唔多依個價
hkexpress早去下晝返
20kg行李
諗諗下好似都貴左
你點睇

身邊朋友千一二就坐到UO去大阪，你地當然買得貴

佢哋有冇買行李？
佢哋有冇畀surcharge？
佢哋係唔係喺收outbound tax之前買定？

唔好淨係畀一組四位數字呃到你

Hkexpress囉， jetstar囉

買咗就冇所謂啦

唔好諗呢d, 玩得開心d

未plan行程？

我去同小朋友去， 個行程你未必有興趣

參觀ANA, JAL 飛機廠， 迪士尼， legoland, 築地場外市場掃街， 其他時間都係食下野， 買下野咁

食盡個肚去

想學下野
我係上次情人節買去送回果陣買
依類優惠係咪都係搵笨柒？

air china北京轉機去布拉格4000 博唔博得過

上年4月尾坐韓亞都係$1600

好難答你，UO一年比一年貴

下次可以留意10月x周年大減價， 會比平時平

7月頭來回東京羽田要近3千蚊 係咪應該唔洗等

ANA都係$33xx

諗諗下五月頭去
搭peach都要$2000 頭一位
係買貴咗好多

ana 3千幾好撚抵

凌晨機 朝早到
晚機返

好小人去沖繩

見到去沖繩商務$3xxx來回

國泰飛日本學生價$2877抵屌乎？
想問下平時太約幾錢到？

想問下ana個外國人優惠係咪應該冇限買幾多張機票,姐係我買幾張單程都得?

實中大伏

大陸機你咁啱撞正空管你就仆街

仲有成4k應該可以坐到
用scanscanner再check過你個期其他公司收幾多錢先

以國泰嚟講
個價算係近年低位
當然個價無得同廉航/港航鬥平

四千重要國航北京轉機
真係完全買唔落手

嚟緊七月中諗住去沖繩，但係廉航都要成3000

旺季呀

7月尾去福崗都差唔多四千，係咪應該等多陣先買

希望HX 可以平到$3000都照殺，原本期待hk express 開新線

6月中想飛大阪
點解D機票好似貴左咁多

唔係淨係睇UO啦

希望JETSTAR快D出優惠啦

日本10
月中其實係咪都唔算淡季？

國航平時唔係都係呢個價咩 中東三寶假期要6k up

你唔講假期梗係用low season個價嚟到judge合唔合理㗎啦
除咗你自己之外邊度會有人知你想喺紅日飛啫

屌
End topic
大家自己想點就點

plan緊8月中去泰國
搵到一次來回二千包20kg但無買
但而家全部閪時間仲要唔包行李

個問題係， 淡季廉航都好貴， d價錢痴晒線

等廉航PROMOTE
上月尾 UO 出PROMOTE 我買10月中都係1200蚊來回左右

$2xx一程？

樂桃航空會係聽晚12點(4月13日0:00)推出限時3日復活節優惠！

香港飛沖繩單程只需$178起，來回連稅$762起、大阪單程$198起，來回連稅$842起

沖繩旅行日期由6月28日至10月26日，大阪由4月22日至10月26日

有興趣可以聽晚(4月13日)12點上去搶！

沖繩：

6月28日至6月30日去程：

單程$178起：去程限：MM963 12:55-14:35

9月1日至10月26日：

單程$198起：去程：MM963 12:55-14:35、回程：MM964 15:30-19:15

大阪：

4月22日至4月26日、5月10日至5月14日：

單程$198起：無航班限制，視乎供應而定

6月3日至7月12日回程：

單程$298起：去程限：MM60 15:50-20:40 (一、五、六)、MM64 12:40-17:30

6月3日至7月12日：

單程$368起：去程限：MM68 00:50-05:40、回程限：MM65 11:55-14:50 (一、五、六)、MM63 08:50-11:45、MM67 21:10-23:55

8月26日至10月26日：

單程$368起：無航班限制，視乎供應而定

以上價錢並未包括託運行李及機上餐飲既費用，託運行李每程每件20kg以下$216

訂票時”電郵(手機)”不用打野，留空就可以

如果訂飛時未有護照號碼係手，可以先打”000000″，之後再上樂桃航空官網login更改返，(樂桃航空：3017 4685)

訂票日期：2019年4月13日至4月15日

旅行日期：2019年6月28日至6月30日、9月1日至10月26日 (沖繩)

2019年4月22日至4月26日、5月10日至5月14日、6月3日至7月12日、8月26日至10月26日 (大阪)

13號00：00, 即係12號晚上12：00（一定係除非唔係）

去程$68 回程好似4XX 大阪入廣島出
不過我只買左回程行李

香草唔係本身under ANA咩

機會黎啦飛零聽日

究竟五月中咩日子
咁撚貴既
我仲係閪時間去閪時間走

冇呀 樂桃個優惠好似幾吸引

好啦

好可惜一早幫襯咗另一間

想問 HKG-OSL, OSL-TOS, KRN-CPH,CPH-HKG. 撘SAS $7000算唔算平?

6月尾福岡返香港
單程連稅未計行李大約800hkd
應該照買定等promote

佛誕

避左

六月尾飛大阪$11xx都幾抵
如果唔係無耐前去過應該狗衝

七月尾去7日大阪 幾錢先合理？ 見到UO都要4000 係咪應該盡快買

睇過peach咩價未？之前搵暑假關西來回好似UO貴少少

買機票唔係開幾個格價網， 邊間最平就係最底價

要等航空公司做特價， 去搶， 搶到平咪平囉

以下係3月25日UO做特價， 我見可以$14xx來回

1：05本來 $68, 我再load多次就變咗$298喇

真心想平要等幾會架

鳩少陣啦，七月尾邊有特價，最多都係正價加稅咁
如果唔計行李二千頭到二千中都可以接受嘅

我都係7月中飛， 學校放咗假， 我上年十月買， 簡咗坐位$50， 買咗行理， 都係千幾蚊一個人

就算點計， 7月尾唔過$2000都見過好多次 , 你咁遲買， 你話我鳩我都冇言

都係個句， 想平就早買， 如果唔係當我冇講過

首先，要買七月尾機票嗰個唔係我
第二，平機票要早買不外乎早半年咁，樓上問嗰位未plan到咁早都冇計

返返正題，搵UO都四千係咪咁啱去回程都週末靚時間呀？唔指定日子咪睇下前後兩日有冇得平先

我見佢講到$4000來回， 買唔買好？ 先好人同佢講

“買機票唔係開幾個格價網， 邊間最平就係最底價

要等航空公司做特價， 去搶， 搶到平咪平囉”

就算佢剛剛想買， 係唔係需要用$4000去買呢？

Peach 4月13號 00：00先開完一次特價， 佢有冇開賣特價時去睇睇先？

我都係回緊佢問題， 你話我鳩我都廢事嘈啦， 你喜歡點講咪點講囉

心動
可惜回程特價票時間太早

我都傻仔咗

5月 8 出發 但返黎果程係朝早機 埋單都要$2000/人

快運飛沖繩係咪又突然間告吹左？

點樣去睇一班機會唔會group埋其他機一齊

印象中未見過香港啲LCC share code
FSC就可以試下去機場個網search航班編號

去大阪/東京 邊個月係最淡季?
10-11月?

thx

想請問下點樣可以第一時間知航空公司幾時出特價

前幾頁先有人講完

想5月尾去大阪
唔知仲會唔會有平機票

自己check咗先啦

全城抽水

7月尾香港去倫敦，8月尾回程蘇黎世返香港，兩程加埋4900，格完價睇落還好，點睇？

多謝巴打

補充番，去程同回程都係要係新加坡轉機，來回4千9，各位點睇

搭咩先？ 380？
淡季來回應該做到4千既
旺季就go啦

我都等緊

細佬唔識嘢，380係咩？
7月尾經新加坡去倫敦，8月尾經新加坡返香港，兩程加埋4千9，應該係旺季？

A380
暑假算旺喇 買啦
你去成個月 機票佔你個budget比例咁低 就算+/-幾百蚊對你都影響唔大

UO依家仲買唔買得過

想問 peak season (7月尾同8月中) 去東京點樣買先會平D...
HX/UO/ANA/CX 就咁上offical site 要全部都四五千

香港去新加坡唔係，新加坡去倫敦係a380，請問有咩分別？大啲會舒服啲？唔識嘢

好咁等陣買了

新航？

yes

而家買一個月後飛
咁樣算唔算抵？

扺撚到仆街

麻麻

a380 舒服d
買之前用無痕開browser買 可能會平少少

咩原理？試下先

感謝！

Sorrypost太多好多頁好難追晒
睇到了thanks

5月頭 去台灣 邊間最平?

可以再平D??

得返一個月就要飛， 就算個價麻麻， 都好難俾意見你

想問下連住一日紅日既週末，廉航做sales有無平機票？

唔係公幹就咪撚去啦
未揀行李都2千不如full services

你老母塊西最平

上次去東京未揀行季千8都被條女屌到反皮

下個月一定女去就差唔多啦

我都係咁睇，雖然呢個價錢係有小小貴，但得返一個月好難有得平，一定要去話都ok嘅

又開遊記？今年你都去左好多次

hi畀你發現咗以為其他post唔會有人認得，其實我第一次去歐洲，仲要去咁耐，遲啲再決定開唔開啦

幾時去同的邊呀？

HK Express 會係聽朝(4月19日)9點推出買去程，回程$0優惠！24個航點都有優惠！

香港飛曼谷來回只需$278、台中$328、東南亞$398起、韓國$598、日本$598起

來回價錢：

(曼谷$278 連稅$844)、(台中$328 連稅$818)、(芽莊$398 連稅$886)、(峴港$398 連稅$933)、(清邁/清萊$398 連稅$964)、(布吉$498 連稅$1,064)、(石垣島$598 連稅$1,029)、(釜山/濟州$598 連稅$1,114)、(首爾$598 連稅$1,148)、(宮古下地島$598 連稅$1,157)、(暹粒$598 連稅$1,202)、(長崎/熊本/廣島/高松/鹿兒島$798 連稅$1,229)、(福岡$798 連稅$1,301)、(名古屋/東京羽田$798 連稅$1,419)、(東京成田$798 連稅$1,422)、(大阪$798 連稅$1,454)、(寧波$316 連稅$880)

旅行日期由4月26日至明年3月20日

如果買左Ufly-Pass可以提早6小時聽日3am上去買

你指紅日星期五/星期一？

暑假又點會有平吖

九月中東京d機票咁貴
煩緊幾時訂

屌琴日先買咗UO

7月頭去正
仲諗住買ANA

ana 3千5無得輸架

最近搵緊9月去喀比嘅機票
先發現miss左3月中嘅Airasia on sales
有冇人有留意開airasia, 佢係咪多數唔會再有9月嘅平機票出

可能你買個日冇特價呢

玩得開心d, 食多d好野

ANA八月尾要成$53xx點買得落啊

只係見到越嚟越貴

8月尾轉唔轉返做regular season其實每間公司都唔同

不過就算轉返做regular season
平class嘅飛賣曬嘅話其實都係一樣會貴

ANA嘅話今年8／27先會開始變返regular season

唉，希望聽日UO有8月20-28嘅特價機票啦

Jal平過ANA喎

7月尾至8月尾歐洲

小弟人生第一次出歐洲，平時都只係用開skyscanner揾機票，想問下旅遊達人或者留學生，有冇咩歐洲內陸機同火車嘅apps推介

網上見到TRAINLINE EU同GoEuro都唔錯，請問有冇其他建議或推介?

想請問下港龍A320同UO A320既座位空間係咪差唔多?

機會黎喇

HK Express 個0蚊優惠要加行理即刻變正價

加行李一定架喇
得機票會平架咋

HKG>OKA
23 May 0735>1110

HK Airline $1912 算唔算平？
HKG>OKA
23 May 0735-1110
OKA>HKG
28 May 1610-1820

小平

諗住買8月尾去BKK,9月頭番黎
番黎個程係0蚊啊,但係去個程係PROMO之前來回加埋
平PROMO之前18蚊,ON99

等下HK AIRLINE做下暑假尾PROMO

$4700 Hkexpress兩個人 東京 九月中
包來回20KG行李 來回逃生岀口座位
來回餐點
算唔算貴

成田

減返啲option先
(4700-(180x2x2)-(50x2x2)-(229x2x2))/2=1422/人

【謝絕伸手黨】廉價航空及平價機票集中討論區 (9)

國鐵
德國 DB
奧地利 RJ
匈牙利 MAV-START
法國 SNCF
瑞士 SBB

飛機
Vueling
Ryanair
Eastjet

巴士
Eurolines
Studentagency

btw同單程358比其實爭80左右
其實差唔多
尤其係而家uo唔肯放平飛

1000